想問呢間vans想點？

想我點著呢

手指

粗手指

還番比人啦

照著出街 潮流興

瘋狂扭開佢終於開到 咁兒戲既

我都冇偷

話說兩隻襪係連著